是醒晚，慎入螺螄粉勿屌

有人買咗，唔食好浪費
唔好屌
好食

聽到標題名已feel到臭

邊到咁正

不，我煮到好香

上水

屌支那食品

臭撚到成層hall都臭

So99y 囉

螺螄粉

米線嚟

名都未諗到點改仲食醒晚？

眼殘症發作

臭屎水粉.

做咩今晚突然咁多螺螄粉post

你呢個咩牌子？搞到我都好想食

其實係咪主要啲荀臭？

第一次見加午餐肉

食呢啲不如索性去食屎

黃色包裝果隻好麻麻，包裝就大句，咪買

有隻好似係鵪鶉蛋喎

名衰實物臭

包味料應該好多鈉

有邊隻牌子推薦？

煮多碗比我得唔得

隔住mon 都聞到好撚臭

邊度買

吉妹都食呢啲垃圾

食過螺霸王幾正

無，我都係貪玩試吓，睇吓係咪咁好食

強國pr

好歡螺

係咩，我仲以為得我先會食添

其實係咩都臭，但放入口又另一個世界

之前打邊邊食淨嘅餸姐

咁睇唔開

螺霸王有兩粒

之前見大陸人咁中意食 買咗包試吓
難食到仆街

MK絲要幾多碗都可以吖

通常配鍋燒

唔夠辣囉

我深圳食過幾間都正

咩嘢配鍋燒

食支那垃圾同食屎無分別
天下間咁多美食係要食屎
樓主咁既人生真係好可憐

未去鄰国食過吖，冇証

我以為呢個世界得我先會食臭嘢

我嘅人生咪平平淡淡，有工開有假放有糧出有手仔拖有閪𨳒，冇你咁精彩

好食